Netflix落實重製《魔幻王國》系列

改編自同名小說，曾被製作成同名電影嘅《魔幻王國》系列，將會由串流電視台Netflix重製成電影。呢本童話小說於1950年寫成，曾被多次改編，最近一次為2005年改編成電影《魔幻王國：獅子．女巫．魔衣櫥》（The Chronicles of Narnia: The Lion, the Witch and the Wardrobe），其後亦有續集。現時仲未知Netflix會拍成幾多部電影，監製Mark Gordon就指一定唔止一部，更有可能同時有戲又有劇。

其實當時黎明行者號又唔係唔收得，點解唔再拍落去 電影嚟講我其實鍾意納尼亞系列多過哈利波特

都係第一集最正
《魔幻王國：獅子．女巫．魔衣櫥》

睇完 等咗好耐都冇新一集
上網睇完來冇話拍續集

之後好似再有套銀椅？

第一二集最好睇
見到個大哥同大家姐個成長好感動
大哥由中學雞蛻變成同人地國王隻揪五五開
大家姐就由冇自信變做大膽又有魅力
第三集冇佢兩個真係差啲